除定褲準備 棒盃

棒你老母

棒
唔識中文又想開post抽水嘅人真係柒到核爆